幾時發現自己開始老？

中學同學開始甩頭髮

諗住跑吓街綁完鞋帶都有啲冇態
以前做靚仔通山奔走通山嗌

叮噹變老嗰陣

叮噹可否不要老

食野清淡左

四處搵工，報課程無回音

放假淨係想留係屋企抖下 唔想再出去玩既時候

通唔到頂以前兩日冇訓仲紮紮跳

體能跌得好快

其實發燒感冒三日內唔好都已經感覺到變老了

要用2019減出生年份先記得自己幾歲

臨考試發覺自己溫完都唔記得

發現有av女優細過自己

睇kpop jpop 日劇韓劇主角全部細過自己

個人訓極都唔夠
多白頭髮

見到啲friend 結婚

注重養生

覺得自己開始老嗰陣就發現真係開始老

27歲中段

夠膽同人講我食鹽多過你食米嘅時候

開始捱唔到夜

某日連續打完四次飛機之後，發現要休息半個鐘先打到第五次

慣左夜晚會打機好夜先訓
成日都會打打下訓著左
好彩唔係玩cs lol 個類